{
  "My Apps": "我的应用",
  "_t": "2018 年 12 月 11 日(周二) 13:28:09 GMT-0800 (太平洋标准时间)",
  "My Groups": "我的组",
  "Sign-Ins": "登录",
  "All Activity": "所有活动",
  "Suspicious Activity": "可疑活动",
  "Normal Activity": "正常活动",
  "Successful sign-in": "成功的登录",
  "Device/Platform": "设备/平台",
  "Browser": "浏览器",
  "Session activity": "会话活动",
  "This wasn't me": "不是我本人",
  "This was me": "是我本人",
  "Map": "映射",
  "IP": "IP",
  "What is this?": "这是什么?",
  "App accessed": "访问的应用",
  "Account": "帐户",
  "Loading sign-in activity…": "正在加载登录活动…",
  "Unsuccessful sign-in": "不成功的登录",
  "No sign-in activity to display.": "没有可显示的登录活动。",
  "No suspicious sign-in activity to display.": "没有可显示的可疑登录活动。",
  "No normal sign-in activity to display.": "没有可显示的正常登录活动。",
  "My Sign": "我的手势",
  "My Sign-Ins": "我的登录",
  "Recent Activity": "近期活动",
  "Reset your Password": "重置密码",
  "Loading sign-in location map…": "正在加载登录位置地图…",
  "Additional verification required": "需要进行附加验证",
  "Additional verification completed": "附加验证已完成",
  "Additional verification completed by external provider": "外部提供程序已完成附加验证",
  "Redirected to external provider for additional verification": "重定向到外部提供程序以进行附加验证",
  "Redirected for additional verification": "重定向以进行附加验证",
  "Additional verification failed": "附加验证失败",
  "Additional verification failed, invalid authentication": "附加验证失败，身份验证无效",
  "Additional verification failed, phone call went to voicemail": "附加验证失败，电话呼叫转至语音邮件",
  "Additional verification failed, invalid code": "附加验证失败，代码无效",
  "Additional verification failed, user hung up the phone call": "附加验证失败，用户已挂断电话呼叫",
  "Additional verification failed, unable to reach the user’s phone": "附加验证失败，无法接通用户的电话",
  "Additional verification failed, invalid code entered too many times": "附加验证失败，输入无效代码的次数过多",
  "Additional verification failed, user declined the authentication": "附加验证失败，用户拒绝了身份验证",
  "Additional verification failed, service error": "附加验证失败，服务错误",
  "Additional verification failed, unable to send the mobile app notification": "附加验证失败，无法发送移动应用通知",
  "Additional verification failed, user does not have any authentication methods registered": "附加验证失败，用户未注册任何身份验证方式",
  "Additional verification failed, phone number has an invalid format": "附加验证失败，电话号码的格式无效",
  "Additional verification failed, user did not respond to mobile app notification": "附加验证失败，用户未响应移动应用通知",
  "Additional verification failed, user entered incorrect PIN": "附加验证失败，用户输入的 PIN 不正确",
  "Additional verification failed, user is blocked": "附加验证失败，用户已被阻止",
  "Additional verification failed, code already used": "附加验证失败，代码已使用",
  "Additional verification failed, misconfiguration": "附加验证失败，配置错误",
  "Additional verification failed, user never entered the verification code": "附加验证失败，用户从未输入过验证码",
  "You should recognize each of these recent activities. If one looks unfamiliar, reset your password.": "应识别所有最近的活动。如果存在不熟悉的活动，请重置密码。",
  "Approximate Location": "近似位置",
  "This is your current session.": "这是你的当前会话。",
  "Map not available for mobile activities.": "地图不适用于移动活动。",
  "{{city}} / {{state}}": "{{city}} / {{state}}",
  "{{state}}, {{country}}": "{{state}}，{{country}}",
  "App": "应用",
  "Loading sign-ins…": "正在加载登录名…",
  "Operating System": "操作系统",
  "Overview": "概述",
  "Security info": "安全信息",
  "Organizations": "组织",
  "Devices": "设备",
  "Privacy": "隐私",
  "My Profile": "我的配置文件",
  "Loading...": "正在加载...",
  "Map failed to load.": "地图加载失败。"
}